北韓領袖金正恩宣佈，北韓將暫停核試和導彈試射

南韓韓聯社報導，北韓領袖金正恩宣佈，北韓將暫停核試和導彈試射。

Trump

金仔釋出善意

金仔同侵仔都好撚癲

好快有某國出嚟邀功

改革開放

支那定文在寅

南北韓統一 想睇北韓妹妹唱Kpop

無論成功失敗都佔歷史好大席位

明君

歷史時刻

啲後生讀近代史又要記多個日期啦

分明係侵侵勁啲
未見面會談已經令金仔退讓

暫停左可以開返既姐

金仔都識利用手上籌碼唔做中國隻狗 再玩大佢同美國會談既機會 兩個都係聰明人

其實金將軍好撚醒

北韓宣布暫停核試及關閉核試驗場。

北韓朝中社報道，領袖金正恩指示，定出勞動黨新的戰略路線，指過往的核武測試已有成果，現時已再沒必要核試或試射導彈，即日開始停止核試和射導彈，關閉北部核試驗場，期望國家專注發展和改善經濟，滿足國民生活。

知唔知北韓國名叫朝鮮民主主義人民共和國 都係信一成雙目失明
但係我諗都係佢賣國嘅要求嚟
要佢安全冇問題
但要佢搞好個社會，之後開個市場俾人搵食

兩個不嬲都大智若愚

中國又贏，唔洗再理北韓

一個地方幾十年不變 只有切爾諾貝爾 第二就係北韓 你話唔搞下經濟 長期咁樣 世界會拋低佢地

習種

隻狗而家聽美國話

金仔核試導彈試射發展到99 10 10
停吓先！

北韓都棄中投美嘅話
太平洋島鏈就完美 連唯一嘅缺憾都無埋
美國一開戰就可以直指首都北京
中國連唯一嘅屏障都無埋
以後俾人揸住春袋咁聲都唔敢聲

咩叫世界會拋低佢地？
完全諗唔明你諗緊咩
明顯唔係因為驚被「邊緣化」啦
依個年代仲邊有俾世界拋低呀
有個共產國家準備投降
啲西方國家不知幾想快手入去插旗啦

仲差菲律賓佬 不過呢個有錢就收買到

賓仔想食晒2家茶禮姐
邊個開價高咪去邊邊
但最後咪又係會揾返美國佬
同你中國一齊搭沉船咩
真係堅定盟友咩

金仔好撚癲，突然間做番個好人

金仔係咪信左耶穌

中國或成最大贏家

等睇中國幾時武力攻台
然後重演八國聯軍gg完場

八國會唔會計少左

所以話呢件有錢就收買到

奧巴馬八年都做唔到既野，侵侵四年都無就搞掂

期待侵金會談

啱啱好一年三個月

呢條仆街識玩呀 奇貨可居
不過小心玩火自焚 侵侵打埋佢就好笑

change......later

america first!
america great again!

佢話change姐 都冇話係變好定變壞

百國都嚟緊

收夠錢

攻台?丟粒石仔上台灣都唔敢啦

傻啦 識利用手上既野 再玩大佢

你唔同美國拉近地位 邊個坐低同你會面傾計 你毛都冇條 菲律賓果條友搵著數 印度佬都係 冇貞操可言 呢兩個遲早畀美國佬玩鳩佢地

我真係唔知佢夠吉屎

金仔勁，深深明白到能戰才能和，唔射幾粒核彈，最多咪R到幾罐午餐肉，仲要比中間人抽水，而家自己直接傾條件。

民主派同左膠就唔識ED戰略，淨係識示好棄械投降，你手上冇條件人哋點會開好價俾你，佔中就係實例，一投降兵敗如山倒

佢係已經核試成功
有籌碼落場玩咪可以飛起中國囉
明眼人都唔會跟住中國搭沉船
做狗都識揀主人啦

已享有客打咗出去嗰個俾佢着克氏

和平獎會唔會俾侵侵同金將軍

唒唒美國八年

收is皮同講和金仔一年攪掂先係勁

香港人上車夢碎

佢夠次次話射導彈 跟住冇射

is敗走，唔知去咗邊

掉轉睇 無obama無為而治 經濟復甦
trump都無咁好條件做野嘅

一角仔
isis歐洲自殺式都小咗
你話obama做過乜 仲話佢做到野 除咗出黎講里有吸引力

但唔小trump要收obama d 施政

Shocking news

籌碼都冇 學咩人談判
你點解要畀人揸住春袋返工 本身你同公司都唔對等 就係咁簡單

吸引力

同習總見完面喎

中國仲有乜牌可以打

野 原來打錯字
佢演講幾吸引 聲調 節奏

其實我唔明北韓點解要封閉自己，極權國家黎講中國算發展得唔錯，北韓似乎想向依個方向發展？

暫停試射，姐係試完要離真

trump 話 如果會面不似預期 即走 we end

講到明 唔畀d誠意畀美國睇 我諗冇乜野傾

呢條友攞到Nobel Peace Prize已經係對個獎嘅侮辱

唔試射，咁唔通係真射

估佢地唔到

孫子兵法 「不戰而屈人之兵」

世界就係咁古怪
北韓境內有好多稀有鐵礦石
係做電子用品必須的
佢同美國佬 deal 好應該搵好撚多

btw 佢之前犬決班友可能係大陸既共匪

完全體驗「怪物應該由怪物對付」呢個道理

侵侵真係make america great again

做生意咁睇

侵: 金仔，比你打死晒成個美國又點？你會有咩著數呀？不如咁，金仔你d人又咁聽話，拎黎左勞工就最好，我就比錢買你d野，過d技術去你國家。咁我就可以唔入口中國野喇嘛。

呢個世界應該冇人會覺得係習種功勞

除左你同班大陸喱

留明睇北韓變旅行勝地

另一單新聞
民主黨入稟告侵侵團隊通俄影響大選
俾人放到新聞尾段

收檔啦
trump trump睇唔起就個個以為得把口
睇得起就覺得佢做唔到
點知講得出又做得出
痴撚線

好彩希魔輸左 唔係歐美都唔知死多幾多人

收咗錢？

如果開放埋北韓
金仔拎硬和平獎了

世界一定大亂
中國同俄羅斯惡過狗

百國聯攻，地球聯合討伐軍

見完美國國務卿再見習總， 點會無關

支那夠膽攻台一早攻左啦 洗打嘴砲打足幾十年咩，不過幣在班支那豬又受政府呢一套 所以個政府先維穩到咁多年

God bless America
God save the Queen

呢兩點就係世界既真理

點樣都係生產偉大既人

金正恩先最應該攞和平獎

就算先唔講中俄 淨係ISIS未滅都起碼一個月一單襲擊

點指和平獎咁簡單 直頭入落本歷史吹到發發聲

侵又贏

佢個8年搞經濟 而家美國恢復元氣有資本搞鳩支那

到底支那最後下場會點
家下老美啲盟友多撚到，連北韓都埋堆

我自己估
金仔唔傾個個六方和談就已經係打算行呢一步
之後再搵藉口殺曬班老臣子呀愛國主義者呢啲人
咁之後行近美國自己都唔怕俾班人推翻

即係又養大第二個支那

同佢老豆做埋同一樣既野又搞到呢度啲右膠打晒飛機

支那最後在被笑

印度，越南，日本，台灣，澳洲，美國，南韓，朝鮮

岩岩收到消息
金仔應承cia見侵個時會同時放走三個俾北韓捉左既美國人
直頭跪住黎奶wo依家

呢招出過好多次啦
仲有人信北韓會改變？

不得不佩服西方鬼佬先賢的大智慧
民主黨mode
共和黨mode
互相切換
互相制衡

相反東方華人只有小聰明
投機
取巧
大一統（間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB）

雖然有效率 易管理
但容易corrupt

竟然係國際關係嘅post入面見到好人呢個term...

人唔笑狗都叫
救經濟個叫聯儲局呀。。。
係個堆銀行行長行一招大放水

不過個議會同總統任命個chairman，都叫關奧巴馬事嘅

北韓掘起

呢度呢啲小朋友未見識過

一定係右膠啦
自己望下個分別係邊
佢老豆做呢樣野既時候大陸同家下差幾遠
佢大可以問習咬長糧但佢擺明反鳩大陸枱

反枱
早排呢度先炒完車
佢親自去左大陸見習
講到咁老定

試射停止
試完攞到效果
之後咪真射囉

向東走

如果北韓開放畀美資入去投資基建 , 以後都變做老美隻狗了

係啦，睇下邊個笑到最後
蝗國咁多年只係俾條吊命草去養住人
人地山窮水盡唔通仲等你救
痴埋老美度賣鐵礦鈔賣個好價仲爽啦
反正蝗國都冇芯片做電子產品

金仔應該窮到射唔出，等美國放寬制裁又可以射過

其實大家知唔知北韓稀有資源係極豐富
個埋鐵礦物質講緊全世界第二豐富
個價值講緊係 Trillion 計
所以蝗國一直禁住金仔唔俾佢發圍，咁佢哋就只可以賤價賣俾佢哋搵啲糧草
而家同美國痴埋，如果老美入技術俾佢哋開採，大家有錢齊齊搵。有錢金氏皇朝就可以千秋萬世。而有錢搵美國佬對人權都會隻眼開隻眼閉

佢玩個陣無人敢郁佢，佢收手就個個仆出黎讚好

我真係唔覺北韓真係有咁核武技術
就算有，佢夠膽射咩

停核試唔係放棄核武.....
金仔意思係....槍我依家有la...唔駛再整....依家黎打劫...

你傻傻地，金朝係要r著數，點可能徹底做美國狗？

和平獎應該比侵侵就真，ISIS同北泡事件，一睇就知邊個先係帶黎世界和平

見面渣傻鳩
你以為見老細啊？

即係成功左，先至同你講唔玩啦…

侵侵

一巴巴打落全世界左膠面上

即係話邊個比到著數就做邊個隻狗
依加世界上邊個比到最多著數
咪又係美國

美帝又贏

金仔似玩野多過真停核喎
況且停有鬼用，隨時可以開番
呢條友應該有d大計plan緊未用出黎

指過往的核武測試已有成果，現時已再沒必要核試或試射導彈

係咪好多人都睇漏左呢句 雖然唔知係咪下台階，但起碼唔好講到放棄擁核咁

咪係 我就唔信金仔真係放棄

準備公開外星人

唔通你覺得你勁過美國d 情報？

打isis唔係奧巴馬開始?

唯獨癲佬可以制服癲佬

北韓擁核係為左對抗中共

條撚樣今日話停聽日又可以射返架姐

奧巴馬上d 19 節目扮下親民就成班傻鳩以為佢做得野
唔知班垃圾奧巴馬fans 可唔可數5樣政積出黎

照你咁講
如果唔係胡佛大蕭條搞到成pat 屎咁
羅斯福都唔可以帶領美國走出大蕭條啦

咁都要同國民交代揾個下台階嘅

大蕭條係1929 年 胡佛執政個陣發生
所以帶領美國走出大蕭條既係胡佛而唔係羅斯福

好心奧巴馬咁撚廢就咪幫佢兜啦
8年任期對外比isis 同支那坐大
國內除左廁所令呢d 政治正確既垃圾政策都唔知有咩建樹

留明等睇美軍喺鴨綠江邊放雷達

侵侵在任又多一項成就寫

最多咪遷都
政治首都去邊都冇所謂

俾人迫到遷都仲話強國勃起?
到時真係勃唔起

遷去邊 南方幾多核電廠

佢遷黎南方唔怕生cancer班人 班高官怕死唔係第一日 講就叻 美國出招 有外國資產果班 聲都唔敢出 有人想搞反美都收埋皮

而家要縮表呀 obama 你叫佢做 做唔做到 trump話晒生意佬 佢最起碼識搵錢
左膠識鳩搵錢 幫你敗身家就識

整好晒咪停囉

成個內閣大把banker啦，做總統係睇任用人嘅能力而唔係睇一個兩個技能

美國啲學債同保險制度on9到咁咪多得自由市場化囉

點都要識分同權衡 唔係下下聽條細話咁就咁

唔係同波叔免全港dse呢d大頭佛濕鳩政策
呢單野我都估做細陰鳩佢 全港免dse考試費 仲話要十八億 屌 咁弱智都發表得出 我去做都得

刁帝頭痕啦
呢頭中興俾美帝斷正兼拖埋華為落水
嗰頭金仔唔再so你直接搵侵傾計

on9 聯儲只係決定同執行貨幣政策
金融同經濟政策都係Fed決定 剩係大放水無政策行做到乜撚野呀？

大陸連子彈都唔敢飛過台灣

剩係識向全世界輸出蝗蟲

個時邊個下令放水救汽車業俾佢有機會番生
仲要大放水之後個啲公司自己改善 efficiency
但政府做左啲咩？稅都係家下先黎減等佢哋回流呀師傅

盤棋捉捉下隻馬同對家開第二盤棋

我都想咁講

金仔去完中國就話棄核，習大大有料

強烈譴責西方國家粗暴干預朝鮮內政

與其話侵侵掂, 不如話肥仔金識玩
浸過咸水係唔同D

邊個隻眼開隻眼閉畀聯儲放水呀？你當監管死架？

民建_成功爭取朝鮮成功對抗美帝

北韓被經濟制裁左好多年 仲有禁運石油....
根本發展唔到......

賣點就係無發展
喺呢個年代要揾無污染嘅樂土知唔知幾難

冇人天生係魔鬼要毀滅世界
當年北韓被制裁 經濟工業停晒
糧食生產停埋直接引發大飢荒
呢d都係當年意識形態戰爭下美國做出黎

當年逼不得意發展核武只係為左爭取談判籌碼
真正打係上黎北韓只會亡國 金仔冇豬到咁
而家侵侵比足面係傾
已達到核武既目的.....

金仔拎諾貝爾和平獎

所謂既邪惡國家
北韓 伊拉克 阿富汗
都係美國媒體塑造出黎既標籤

關於911 911既故事有幾多解釋唔到既大bug 自己YouTube

trump做到野
好彩唔係選中希拉莉

你估有核彈既國家可以入侵﹖
你明唔明中國可以響自己地頭放﹖

好似上次核彈試驗場倒塌左之後都冇核試過
應該係冇錢重建返, 而且比侵侵睇穿

金屬會軟 你軟左都夠死啦
使鬼melt咩